【殖民地黑警】盧偉聰：需要時尋求律政司意見 無「大細超」

建制派立法會議員何君堯的「殺無赦」言論繼續發酵，警務處長盧偉聰表示，事件已交由港島總區刑事部跟進，暫有未有人被捕，有需要時會向律政司尋求意見。

盧偉聰今早見傳媒時，未有透露案件調查進度。被問到過往有人發表威嚇性言論，警方迅速作出拘捕行動，是次是否「大細超」，盧偉聰否認，並指需要視乎現場環境有否合理懷疑有人違法，才能作出拘捕行動，強調警方會公平公正調查，有需要時會向律政師尋求意見。

朱鳩偉揾左幾耐法律意見？

食屎狗講廢話

拉人都要問律政師？
平時捉d疑犯唔見你下下走去問律政師？
反對派嘅人你鑊鑊都拉晒返去打/扣留48小時又唔見你問律政師？

屌你啦黑警

需要時

恐嚇都要DOJ決定咁你負責做咩

警： 今獲點拆
律： 小事姐 拖一排先
警： 跟住呢？
律： 隔多排話完成調查冇刑事成分 / 證據不足 是但一個然後close file 唔係仲要問呀 阻住我appeal d 示威者

拖到2047